信任

唉。。我信你
但你可唔可以俾多d信心我去信你

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

咩事啊巴打